N賓有愧，原來隨便插針可毀了人一世

N賓有愧，原來隨便插針可毀了人一世

弱智垃圾爛臭沒作為

又要入冊又笠水廢柴

巴士刺蝟，連誰曾坐九巴都可帶來傷勢

國貨城既弱

海闊天空

巴士刺蝟

Eason

夕陽無限好

推

巴士刺蝟 好野

才子

高汁到
啱音仲要啱埋意思 巴士刺蝟
推到有成首歌